周庭比人拉左去邊？

如題
支持蘋果會做
不過想知周庭比班垃圾拉左去邊多D

好似係大埔警署

而家反晒皮。。

收皮啦死五毛

你老母反曬皮咁又點
放上黎都冇人想知架啦

好黑啊你屌埋我嗰份

滿滿既精
唉 無la無la
啲狗實輪大米

你做咩比人搞到反哂皮

入親差館就預左會咩架啦~
周小姐咁正，而加唔反晒皮先唔正常。。

唔係馬鞍山警署咩？
唔知有冇聽錯

咁多二毛黑狗波台狗

一個po引唒啲五毛出嚟

馬鞍山

留意住

啲五毛多到, 啲垃圾好L快手通常都係頭幾個回覆
屌佢老母都廢事, 直接block算

又多幾個垃圾block得